睇完元英(英妹)呢條fancam 法國個服裝師唔係pedo就係變態佬

雖然英妹身材都唔係特別有料...但係要一個14碎女仔著埋啲咁緊嘅衫跳舞係有咩居心...成對大腿一覽無遺就唔再講...條短褲仲要短到好似冇著咁...唔知仲以為睇緊cp添...

我大爆射

片呢？

有乜好睇牙==睇柔理b,yena b好過啦

牙英個面形好怪

每次想J英妹 都覺得自己心理好唔平衡
以生理層面嚟講又好似冇乜問題
但係一牽涉到道德又係另一回事...

陣間補

幻幻有幾正你識鬼咩

呢啲野我J完聖人mode嗰陣先會諗

我長期聖人mode係咪唔正常?

你本身都唔係話幾正常嗰種人

一諗起十四碎微微隆起既乳房就心跳加速😢

佢先得14歲，我估過多兩三年塊面會尖返，到時應該多人j過宜家

喺工場入面我已經係最正常嗰個...

我同佢你揀邊個?

要睇下揀黎做咩

情侶:
SP:
夫妻:

得一張圖

雖然似弱智 但條腿我俾80分

畀你po左 咁我po咩==?

英妹都大個囡啦 我諗都係時候.. 想知再講

太瘦

想知(細細聲講)

琴晚我破咗牙英處

見到你以為自己捷足先登就喺度洋洋得意我真係笑而不語